遇到個幾好嘅女仔 但怕失敗唔敢去馬求屌醒

怕失敗係怕一齊完唔夾又要經歷分手
Feel到如果我表白都100%會一齊
其實都幾啱傾 生活習慣相近
價值觀呀所有嘢都無大分歧
但硬係無乜信心可以拍得長甚至結婚
唔想到頭來傷害到人又傷害自己
大家覺得我應該照去咗先定睇定啲先

屌咗先

你自己都唔知我點知

應該分開唔好煩住人
唔好咁多FF以為人哋真係鍾意你先得㗎

諗唔到原因點解唔去馬
唔試到老你都會諗住 如果想成世都記得呢個遺憾咁就由佢

岩

鍾意咪得囉，至於之後嘅事，隨緣啦，呢個年代有幾多人真係為結婚而拍拖

等人主動啦
你都話得就

咁多好因素都要猶豫？

你所睇到感受到嘅野全部都係為咗同佢一齊美化過架咋

我明
所以一直A0

唔好表白 做一世a0

意見我畀 女就你屌

學我咁，等女追算數

放棄啦，個個一齊之前都以為一生一世架啦，最後咪又係分手，晒時間

多謝巴打
我諗我迷茫過你
諗多幾日weekend去馬啦

我

為左結婚而拍拖真係祝你好運
見身邊有咁咁既諗法朋友拍一排就開始覺得呢個人拍拖幾好但係唔適合結婚
邊有咁易搵到個完美對象
幾大都去左馬先算

溝啦 唔好諗 諗得黎都比人溝左
溝到=很爽 溝唔到=無所謂 反正你都唔會想同佢靜係做朋友

分手。繼續單身

去！

男人老狗呢樣又驚果樣又驚
唔撚好溝人啦
懦夫

你以為就咁拖住人又唔同人一齊就唔係傷害緊人?
男人老狗試咗先到時唔夾大家都無遺憾啦
驚就唔試 萬一好夾呢?
on99咁我係條女就唔揀你

冇嘢係講得埋
試完唔啱就散
利申拍咗一年覺得啱啱散

失戀好難受